有冇人覺得和牛唔係咁好食

以燒肉同邊爐黎講
我鍾意食美國牛多過澳日和牛
和牛又油又冇肉味
美國牛靚既都可以好稔 仲有牛味

和牛一試難忘 牛油味又香 又滑無渣 反而咩本地牛 韓牛食肉味無咁鍾意

靚和牛係勁正